有冇人好多野都要自己硬食

咩問題都係自己面對解決
好羨慕其他人成日有人幫佢手
但好多時候發現冇人靠得住
想搵人幫手又要還人情又要social
根本冇人得閒睬你
有時想搵條友倚靠下

係咪人越大就會越咁

晚晚做嘢做到依家
求安慰

越大越明白咩叫孤獨

前排太chur病咗
驚係咪中咗就去驗下
驗咗冇肺炎
但個個都只係問我係咪真係冇肺炎

好想自己學多啲野
能力高啲處理到多啲野
就唔洗迫住要搵人幫手

有人幫到手就珍惜吧
自己攬哂上身好辛苦的

bb你做咩

唔係應該問乜

+1，由細到大都覺得自己嘅野自己處理，一直都唔太敢去搵其他人幫手，驚煩親人同對人產生依賴